又有人被捕，但政府又無回應

心情好down

有無人開解下我